間公司係咪好撚狗

是咁的
小弟番緊間小型公司
早排有project趕 叫小弟班馬幫拖 搵左兩個pt
好喇忙完一大輪搞掂曬喇 就請左個ft 就叫兩個pt唔洗番住 原因係公司近黎都唔太忙
但明明一早兩個pt都話有意想轉做ft 腦細都話想兩個揀一個
順帶一提 間公司乜福利都冇
利申 ft員工

你自己唔做 ,比兩個pt 做ft
捨身成仁

乜野呀 得我一條友點做得切
就係果排太忙腦細先叫我搵救兵

應該大家一齊唔好做 玩鳩個老細

正準備跳槽